{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103061",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청향"
    },
    "text": "青香\\n_x000D_\nソウル江南区論峴洞165-16\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、16:00~07:00、年中無休、250席、論峴洞永同市場に位置する居酒屋「チョンヒャン」を紹介する。 串料理やメロ焼きなど、様々な和風のおつまみが味わえるここは、約200人を超える人数を収容できる広い空間を確保している。 落ち着いて高級な雰囲気なので、近くの会社員が退勤後に多く訪れる所だ。 テラスもあり、涼しい天気に涼しく杯を傾けるのに最適です。 日本酒を飲みたい日にはここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞165-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は16:00から翌朝07:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "収容人数は何人ですか？",
            "answer": "約250席あり、約200人以上を収容できます。"
        },
        {
            "question": "どんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "串料理やメロ焼きなど、様々な和風のおつまみが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気ですか？",
            "answer": "落ち着いて高級な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "テラスはありますか？",
            "answer": "はい、テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "どんな人々がよく訪れますか？",
            "answer": "近くの会社員が退勤後に多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "日本酒を飲むことができますか？",
            "answer": "はい、日本酒を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に他の観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には他にも観光スポットがいくつかあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 233
    }
}